{
  "add graph community call": "添加 Graph 社区通话",
  "Consented": "已获许可",
  "Security": "安全性",
  "alerts": "警报",
  "alerts with 'High' severity": "严重性评为“高”的警报",
  "alerts filter by 'Category'": "按“类别”筛选警报",
  "alerts from 'Azure Security Center'": "来自“Azure 安全中心”的警报",
  "alerts select by 'Title'": "按“标题”选择警报",
  "alerts filter by destination address": "按目标地址筛选警报",
  "alerts filter by 'Status'": "按“状态”筛选警报",
  "secure scores (beta)": "安全功能分数 (beta)",
  "secure score control profiles (beta)": "安全功能分数控制配置文件 (beta)",
  "update alert": "更新警报",
  "To try the explorer, please ": "若要试用资源管理器，请 ",
  "sign in": "使用你的 Microsoft 工作或学校帐户",
  " with your work or school account from Microsoft.": " 登录 Graph 浏览器。",
  "Submit": "提交",
  "Using demo tenant": "当前使用的是示例帐户。",
  "To access your own data:": "登录以访问你自己的数据。",
  "sign out": "注销",
  "History": "历史记录",
  "Method": "方法",
  "Query": "查询",
  "Status Code": "状态代码",
  "Duration": "持续时间",
  "Go": "调用",
  "milliseconds": "毫秒",
  "YES": "是",
  "Show More": "显示更多",
  "Graph Explorer": "Graph 浏览器",
  "Failure": "失败",
  "Success": "成功",
  "Authentication": "身份验证",
  "NO": "否",
  "request header": "请求标头",
  "Request body editor": "请求正文编辑器",
  "Run Query": "运行查询",
  "request body": "请求正文",
  "Close": "关闭",
  "Getting Started": "开始使用",
  "Response": "响应",
  "login to send requests": "登录以更改请求类型",
  "HTTP verb selector": "HTTP 谓词选择器",
  "Share Query": "共享查询",
  "Share this link to let people try your current query in the Graph Explorer.": "共享此链接可让其他人在 Graph 浏览器中尝试执行当前查询。",
  "Date": "日期",
  "my profile": "我的个人资料",
  "my files": "我的文件",
  "my photo": "我的照片",
  "my mail": "我的邮件",
  "my manager": "我的管理器",
  "User photo": "已登录用户的照片",
  "Response Headers": "响应标头",
  "Response headers viewer": "由 Microsoft Graph 返回的响应标头",
  "Response body": "由 Microsoft Graph 返回的响应正文",
  "Response Preview": "响应预览",
  "Sample Queries": "示例查询",
  "show more samples": "显示更多示例",
  "Sample Categories": "示例类别",
  "On": "打开",
  "Off": "关闭",
  "Remove All": "全部删除",
  "Enter new header": "输入新标头",
  "Key": "键",
  "Value": "值",
  "Login to try this request": "登录以尝试此请求",
  "modify permissions": "修改权限（预览版）",
  "Save changes": "保存更改",
  "To change permissions, you will need to log-in again.": "若要更改权限，必须重新登录。",
  "all the items in my drive": "我的驱动器中的所有项",
  "items trending around me": "我常用的项目",
  "my direct reports": "我的直接下属",
  "all users in the organization": "组织中的所有用户",
  "all users in the Finance department": "财务部门中的所有用户",
  "my skills": "我的技能",
  "all my Planner tasks": "我的所有规划器任务",
  "track user changes": "跟踪用户更改",
  "all groups in my organization": "我的组织中的所有组",
  "all groups I belong to": "我所属的全部组",
  "unified groups I belong to": "我所属的统一组",
  "group members": "组成员",
  "group's conversations": "组对话",
  "group's events": "组事件",
  "add favorite group": "添加收藏夹组",
  "items in a group drive": "组驱动器中的项",
  "track group changes": "跟踪组更改",
  "my high important mail": "我的高重要性邮件",
  "my mail that has 'Hello World'": "我的包含“Hello World”的邮件",
  "send an email": "发送电子邮件",
  "forward mail": "转发邮件",
  "track email changes": "跟踪电子邮件更改",
  "email I'm @ mentioned": "提及的我 @ 的电子邮件",
  "my events for the next week": "我的下周事件",
  "all events in my calendar": "我的日历中的所有事件",
  "all my calendars": "我的所有日历",
  "all my event reminders for next week": "我下周的所有事件提醒",
  "find meeting time": "查找会议时间",
  "schedule a meeting": "安排会议",
  "track changes on my events for the next week": "跟踪我的下周事件更改",
  "my contacts": "我的联系人",
  "add contact": "添加联系人",
  "my recent files": "我最近使用的文件",
  "files shared with me": "与我共享的文件",
  "all of my excel files": "我的所有 excel 文件",
  "create a folder": "创建文件夹",
  "create session": "创建会话",
  "worksheets in a workbook": "工作簿中的工作表",
  "add a new worksheet": "添加新的工作表",
  "used range in worksheet": "工作表中的使用区域",
  "tables in worksheet": "工作表中的表",
  "charts in worksheet": "工作表中的图表",
  "all Planner plans associated with a group": "与组关联的所有规划器计划",
  "all Planner tasks for a plan": "计划的所有规划器任务",
  "my organization's default SharePoint site": "我的组织的默认 SharePoint 网站",
  "a SharePoint site by URL": "SharePoint 网站(通过 URL)",
  "subsites in a SharePoint site": "SharePoint 网站中的子网站",
  "list in a SharePoint site ": "SharePoint 网站中的列表 ",
  "my notebooks": "我的笔记本",
  "my sections": "我的分区",
  "my pages": "我的页面",
  "my inbox rules": "我的收件箱规则",
  "my outlook categories": "我的 Outlook 类别",
  "get email headers": "获取电子邮件标头",
  "list conference rooms": "列出会议室",
  "create notebook": "创建笔记本",
  "create section": "创建分区",
  "create page": "创建页面",
  "Users": "用户",
  "Users (beta)": "用户 (beta)",
  "Groups": "组",
  "Groups (beta)": "组 (beta)",
  "Outlook Mail": "Outlook 邮件",
  "Outlook Mail (beta)": "Outlook 邮件 (beta)",
  "Outlook Calendar": "Outlook 日历",
  "Outlook Calendar (beta)": "Outlook 日历 (beta)",
  "Personal Contacts": "个人联系人",
  "OneDrive": "OneDrive",
  "Excel": "Excel",
  "Planner (beta)": "规划器 (beta)",
  "SharePoint Sites (beta)": "SharePoint 网站 (beta)",
  "SharePoint Lists": "SharePoint 列表",
  "OneNote (beta)": "OneNote (beta)",
  "SharePoint Lists (beta)": "SharePoint 列表 (beta)",
  "Insights": "见解",
  "Insights (beta)": "见解 (beta)",
  "Preview": "预览",
  "People": "人员",
  "Extensions (beta)": "扩展 (beta)",
  "Batching": "批处理",
  "Extensions": "扩展",
  "OneNote": "OneNote",
  "Planner": "Planner",
  "SharePoint Sites": "SharePoint 网站",
  "Microsoft Teams": "Microsoft Teams",
  "Microsoft Teams (beta)": "Microsoft Teams (beta)",
  "all buckets in Planner plan": "规划器计划中的所有存储桶",
  "all Planner tasks for user": "用户的所有规划器任务",
  "calculate loan payment": "计算贷款支付",
  "channel info": "频道信息",
  "channels of a team which I am member of": "我所属团队的频道",
  "Combine a POST and a GET": "结合 POST 和 GET",
  "create a bucket in Planner plan": "创建规划器计划中的存储桶",
  "create a group with extension data": "创建包含扩展数据的组",
  "create a Planner task": "创建规划器任务",
  "create an open extension": "创建开放扩展",
  "create channel": "创建频道",
  "create chat thread": "创建聊天会话",
  "create user": "创建用户",
  "details for Planner task": "规划器任务的详细信息",
  "Enumerate list columns": "枚举列表列",
  "Enumerate list content types": "枚举列表内容类型",
  "Enumerate list items with specific column values": "枚举具有特定的列值的列表项",
  "Enumerate site columns of the root site": "枚举根网站的网站栏",
  "Enumerate site content types of the root site": "枚举根网站的网站内容类型",
  "Enumerate subsites of the root site": "枚举根网站的子网站",
  "Enumerate the document libraries under the root site": "枚举根网站下的文档库",
  "Enumerate the lists in the root site": "枚举根网站中的列表",
  "Enumerate the list items in a list": "枚举列表中的列表项",
  "filter groups by extension property value": "按扩展属性值筛选组",
  "get an open extension": "获取开放扩展",
  "get available schema extensions": "获取可用的架构扩展",
  "items in a team drive": "团队驱动器中的项",
  "members of a team": "团队成员",
  "my joined teams": "我加入的团队",
  "my mails from an address": "我的邮件(来自地址)",
  "people I work with": "与我合作的人员",
  "people relevant to a topic": "与主题相关的人员",
  "people whose name starts with J": "姓名以 J 开头的人员",
  "Perform parallel GETs": "执行并行 GET",
  "Planner plan": "规划器计划",
  "Planner task by id": "按 ID 排序的规划器任务",
  "Search for a SharePoint site by keyword": "使用关键字搜索 SharePoint 网站",
  "SharePoint site based on relative path of the site": "基于网站相对路径的 SharePoint 网站",
  "update a bucket in Planner plan": "更新规划器计划中的存储桶",
  "update a group with extension data": "使用扩展数据更新组",
  "update a Planner plan": "更新规划器计划",
  "update a Planner task": "更新规划器任务",
  "update an open extension": "更新开放扩展",
  "user by email": "按电子邮件地址排序的用户",
  "explorer-error": "我们在向图形 API 发送此请求时遇到了问题。若要获得帮助，请在 StackOverflow 上使用标签 [microsoftgraph] 与我们联系。",
  "search my OneDrive": "搜索我的 OneDrive",
  "User Activities": "用户活动",
  "get recent user activities": "获取最近用户活动",
  "create a user activity and history item": "创建用户活动和历史记录项",
  "Applications (beta)": "应用程序 (beta)",
  "retrieve the list of applications in this organization": "检索该组织中应用程序的列表",
  "create a new application": "创建新应用程序",
  "retrieve the properties and relationships of application object": "检索应用程序对象的属性和关系",
  "update the properties of application object": "更新应用程序对象的属性",
  "delete an application": "删除应用程序",
  "retrieve a list of directoryObject objects": "检索 directoryObject 对象列表",
  "create a new owner": "创建一个新的所有者",
  "Notifications (beta)": "通知 (beta)",
  "create a raw notification": "创建原始通知",
  "create a visual notification": "创建可视化通知",
  "items shared with me": "与我共享的项",
  "items viewed and modified by me": "由我查看和修改的项",
  "apps in a team": "团队中的应用",
  "create TI indicator (beta)": "创建 TI 指示器 (beta)",
  "create multiple TI indicators (beta)": "创建多个 TI 指示器 (beta)",
  "update a TI indicator (beta": "更新 TI 指示器 (beta)",
  "update multiple TI indicators (beta)": "更新多个 TI 指示器 (beta)",
  "create security action (beta)": "创建安全操作 (beta)",
  "delete TI indicator (beta)": "删除 TI 指示器 (beta)",
  "delete multiple TI indicators (beta)": "删除多个 TI 指示器 (beta)",
  "delete multiple TI indicators by external Id (beta)": "按外部 ID 删除多个 TI 指示器 (beta)",
  "retrieve the list of applications": "检索应用程序列表",
  "retrieve application properties": "检索应用程序属性",
  "update application properties": "更新应用程序属性",
  "retrieve a list of owners": "检索所有者列表",
  "tabs in a channel": "频道中的选项卡",
  "messages (without replies) in a channel": "频道中的消息（没有答复）",
  "message in a channel": "频道中的消息",
  "replies to a message in channel": "频道中消息的答复",
  "reply of a message": "消息的答复",
  "Export": "导出",
  "Action": "操作",
  "Canary": "Canary",
  "disable canary": "禁用 Canary",
  "using canary": "你使用的是 Graph 浏览器的 Canary 版本。登录以发出请求",
  "use the Microsoft Graph API": "使用 Microsoft Graph API 即表示你同意",
  "Terms of use": "Microsoft API 使用条款",
  "Microsoft Privacy Statement": "Microsoft 隐私声明",
  "Add": "添加",
  "Snippets": "代码段",
  "Adaptive Cards": "自适应卡",
  "Office Dev Program": "获取含示例数据的沙盒",
  "Fetching Adaptive Card": "提取自适应卡",
  "The Adaptive Card for this response is not available": "此响应无可用的自适应卡。若要了解有关如何创建自适应卡的详细信息，请参阅",
  "loading samples": "加载示例",
  "older": "更早",
  "today": "今天",
  "yesterday": "昨天",
  "actions": "操作",
  "view": "视图",
  "remove": "删除",
  "back to classic": "预览",
  "More actions": "更多操作",
  "Permissions": "权限",
  "Sign In to see your access token.": "若要查看访问令牌，请登录Graph Explorer。",
  "Sign In to try this sample": "登录以尝试此示例",
  "Signing you in...": "登录到...",
  "Share Query Message": "共享此链接可让其他人在图形浏览器中尝试执行当前查询",
  "Copy": "复制",
  "Change theme": "更改主题",
  "Dark": "深色",
  "Light": "浅色",
  "High Contrast": "高对比度",
  "Auth": "身份验证",
  "Collapse": "Collapse",
  "Expand": "展开",
  "Delete requests": "删除组中的所有请求",
  "To try operations other than GET": "尝试 GET 以外的操作或访问自己的数据",
  "To try the full features": "用于访问可用于处理查询的更多功能",
  "full Graph Explorer": "转到完整体验 Graph 资源管理器",
  "Are you sure you want to delete these requests?": "是否确实要删除这些请求？",
  "Delete": "删除",
  "Cancel": "取消",
  "running the query": "登录时，运行查询将影响租户中的数据。",
  "We did not find any history items": "找不到任何历史记录项",
  "Expand response": "展开响应",
  "Access Token": "访问令牌",
  "Graph toolkit": "工具包组件",
  "We did not find a Graph toolkit for this query": "没有可用于该答复的工具包组件。若要了解有关该工具包的详细信息，请参阅",
  "Learn more about the Microsoft Graph Toolkit": "Microsoft Graph 工具包公共资源库",
  "Open this example in": "在 中打开这个号示例",
  "graph toolkit playground": "图形工具包样本",
  "consent to scopes": " 您需要同意以下权限 ",
  "Permission": "权限",
  "Display string": "显示字符串",
  "Description": "说明",
  "Status": "状态",
  "Admin consent required": "需经过管理员同意",
  "Consent": "同意",
  "permissions required to run the query": "运行查询需要以下权限之一。选择权限，然后单击 \"同意\"。",
  "tab": " 选项卡",
  "View the": " 查看",
  "viewing a cached set": "由于网络连接失败，你正在查看一组缓存的样本。",
  "see more queries": "查看更多查询",
  "Microsoft Graph API Reference docs": "Microsoft Graph API 参考文档。",
  "Fetching permissions": "正在获取权限",
  "Authentication failed": "身份验证失败",
  "view all permissions": "选择权限",
  "Fetching code snippet": "获取代码片段",
  "Snippet not available": "代码片段不可用",
  "Select different permissions": "若要尝试不同的 Microsoft Graph API 终结点，请选择权限，然后单击 “同意”。",
  "Search permissions": "搜索权限",
  "permissions not found": "找不到任何权限。",
  "selected": "已选中",
  "Search sample queries": "搜索示例查询",
  "Search history items": "搜索历史记录项",
  "Malformed JSON body": "格式错误的 JSON 正文",
  "Review the request body": "查看请求正文，修复格式错误的 JSON。",
  "Minimize sidebar": "最小化边栏",
  "Toggle selection for all items": "切换所有项的选择",
  "Toggle selection": "切换选择",
  "Row checkbox": "行复选框",
  "Administrator permission": "需要租户的管理员授权，你才能同意此权限",
  "Adaptive Cards designer": "自适应卡设计器。",
  "Click Run Query button above to fetch Adaptive Card": "单击上面的“运行查询”按钮获取自适应卡。",
  "Fetching suggestions": "正在获取建议",
  "No auto-complete suggestions available": "没有可用的自动完成建议",
  "Your history includes queries made in the last 30 days": "你的历史记录中包括过去 30 天进行的查询",
  "Get token details (Powered by jwt.ms)": "获取令牌详细信息（jwt.ms 提供支持）",
  "HTTP request method option": "HTTP 请求方法选项：",
  "Microsoft Graph API Version option": "Microsoft Graph API 版本选项",
  "Query Sample Input": "查询示例输入",
  "popup blocked, allow pop-up windows in your browser": "已阻止弹出窗口，允许浏览器中的弹出窗口",
  "sign in to consent to permissions": "运行查询需要以下权限之一。使用同意你所选权限的帐户登录。",
  "Sign in to use this method": "登录以使用此方法",
  "Request Header deleted": "已删除请求头",
  "Request Header added": "已添加请求头",
  "Sidebar minimized": "已最小化边栏",
  "Sidebar maximized": "已最大化边栏",
  "Response area expanded": "响应区域已展开",
  "Close expanded response area": "关闭展开的响应区域",
  "permissions not found in permissions tab": "此选项卡上缺少针对该查询的权限。",
  "permissions preview": "此功能处于预览状态，当前可能不会显示某些查询的所有权限。",
  "sign in to view a list of all permissions": "此选项卡上缺少针对该查询的权限。登录以使用个人资料旁边的设置图标中的\"选择权限\"选项，查看 Microsoft Graph 权限的完整列表，然后从中选择想要及同意的权限。",
  "open permissions panel": "打开权限面板",
  "permissions list": " 查看 Microsoft Graph 权限的完整列表，然后从中选择所需的权限和许可权限。",
  "Get started with adaptive cards on": "开始使用自适应卡片",
  "Adaptive Cards Templating SDK": "自适应卡片模板 SDK",
  "card": "卡片",
  "JSON Schema": "JSON 模板",
  "Report an Issue": "报告问题",
  "Maximize sidebar": "最大化边栏",
  "Getting your access token": "正在获取访问令牌",
  "and experiment on": " 和试验",
  "Scope consent failed": "作用域许可失败",
  "Missing url": "请输入有效 URL 以运行查询",
  "This response contains an @odata property.": "此响应包含 @odata 属性。",
  "Click here to follow the link": "单击此处访问链接",
  "Signing you out...": "正在注销...",
  "Admin consent not required": "不需经过管理员同意",
  "Navigation help": "使用向右键导航以访问",
  "Actions menu": " “操作”菜单"
}